[inlineSelect]
class = check
group = checkList
question = "Select all inline elements"
correct = A B C D
shuffle = true
optA = "&lt;b&gt;"
optB = "&lt;span&gt;"
optC = "&lt;input&gt;"
optD = "&lt;sub&gt;"
optE = "&lt;div&gt;"
optF = "&lt;p&gt;"
tag = blocks

[newElements]
class = check
group = checkList
question = "Check all elements that were introduced in HTML5"
correct = A D E
shuffle = true
optA = "&lt;article&gt;"
optB = "&lt;abbr&gt;"
optC = "&lt;thead&gt;"
optD = "&lt;figure&gt;"
optE = "&lt;nav&gt;"
optF = "&lt;strike&gt"
tag = theory[htmlTemplate]
class = quadImage
group = multipleChoice
question = "Which is the correct way to start a HTML page? Test"
correct = B
shuffle = true
tag = structure

[formGrouping]
class = quadImage
group = multipleChoice
question  = Which is the correct HTML for grouping form elements?
correct = C
shuffle = true
tag = forms

[bold]
class = textLine
group = multipleChoice
question = Which creates bold text?
correct = A
shuffle = true
optA = "&lt;b&gt;Text&lt;/b&gt;"
optB = "&lt;bold&gt;Text&lt;/bold&gt;"
optC = "&lt;p style='bold'&gt;Text&lt;/p&gt;"
optD = "&lt;p bold&gt;Text&lt;/p&gt;"
tah = text

[fieldset]
class = textLine
group = multipleChoice
question = "What does the &lt;fieldset&gt; element used for?"
correct = B
shuffle = true
optA = To create a form
optB = To group several controls and labels together
optC = To provide a caption to a form group
optD = To create interactive controls
tag = forms

[textStyle]
class= imageTop
group = multipleChoice
question = "What HTML creates the following text: </legend><p class="outputExample"><b>HTML</b> is <ins>the</ins> best language <i>ever</i></p>"
correct = C
shuffle = false
optA = A
optB = B
optC = C
optD = D
tag = text

[formMethod]
class = imageTop
group = multipleChoice
question = "Which form is valid and sends the variables in the url?"
correct = A
shuffle = false
optA = A
optB = B
optC = C
optD = D
tag = forms

[escapeError]
class = imageLeft
group = multipleChouce
question = "On what line is the mistake?"
correct = B
shuffle = true
optA = 8
optB = 12
optC = 16
optD = 15
tag = tableserror_reporting = E_ALL
display_errors = On[quiz]
title = "Html Quiz "
leadDescription = "When you are ready to begin click the button below, you will be timed. </br>Once the quiz is submitted you will be directed to your results page";

[groups]
1 = multipleChoice
2 = trueFalse 
3 = checkList

[groupsDisplay]
multipleChoice = "Multiple Choice"
trueFalse = "True/False"
checkList = "Check Lists"

[tags]
1 = structure
2 = forms
3 = text
4 = tables
5 = theory
6 = blocks


[classes]
1 = quadImage
2 = textLine
3 = imageTop
4 = imageLeft
5 = trueFalse
6 = checkList

[multipleChoice]
1 = quadImage
2 = textLine
3 = imageTop
4 = imageLeft

[trueFalse]
1 = trueFalse

[checkList]
1 = checkList[htmlMeaning]
class = trueFalse 
group = trueFalse
question = "HTML stands for Hyper Text Markup Language"
correct = A
tag = theory

[breakBlock]
class = trueFalse 
group = trueFalse
question = "The &lt;br&gt; tag is a block level element"
correct = B
tag = blocks